＃ 数学ピラミッドプライバシーポリシー
## 最終更新日2021年11月7日

Math Pyramide（「私たち」または「私たち」または「私たちの」）は、ユーザー（「ユーザー」または「あなた」）のプライバシーを尊重します。このプライバシーポリシーは、お客様が当社のモバイルアプリケーション（「アプリケーション」）にアクセスしたときに、お客様の情報を収集、使用、開示、および保護する方法について説明しています。このプライバシーポリシーを注意深くお読みください。このプライバシーポリシーの条件に同意しない場合は、アプリケーションにアクセスしないでください。

当社は、いつでも理由を問わず、このプライバシーポリシーを変更する権利を留保します。このプライバシーポリシーの「最終更新日」を更新することにより、変更について通知します。このプライバシーポリシーを定期的に確認して、最新情報を入手することをお勧めします。お客様は、改訂されたプライバシーポリシーが掲載された日以降、アプリケーションを継続して使用することにより、改訂されたプライバシーポリシーの変更を認識し、その対象となり、受け入れたものと見なされます。

### あなたの情報の収集

ユーザーに関する情報は一切取得しません。

法律または権利を保護するため

法的手続きへの対応、ポリシー違反の可能性の調査または是正、または他者の権利、財産、安全の保護のために、お客様に関する情報の公開が必要であると当社が判断した場合、当社は、許可または要求されたとおりにお客様の情報を共有する場合があります。適用される法律、規則、または規制。これには、不正防止および信用リスクの軽減のために他のエンティティと情報を交換することが含まれます。

サードパーティのサービスプロバイダー

当社は、支払い処理、データ分析、電子メール配信、ホスティングサービス、カスタマーサービス、マーケティング支援など、当社ま​​たは当社に代わってサービスを実行するサードパーティとお客様の情報を共有する場合があります。

マーケティング・コミュニケーション

お客様の同意がある場合、またはお客様が同意を取り消す機会がある場合、法律で許可されているように、マーケティング目的でお客様の情報を第三者と共有する場合があります。

他のユーザーとの相互作用

アプリケーションの他のユーザーとやり取りすると、それらのユーザーには、あなたの名前、プロフィール写真、および他のユーザーへの招待状の送信、他のユーザーとのチャット、投稿のいいね、ブログのフォローなど、アクティビティの説明が表示される場合があります。

オンライン投稿

コメント、投稿、またはその他のコンテンツをアプリケーションに投稿すると、投稿はすべてのユーザーに表示され、アプリケーションの外部に永続的に公開される場合があります。

サードパーティの広告主

お客様がアプリケーションにアクセスしたときに、サードパーティの広告会社を使用して広告を配信する場合があります。これらの会社は、お客様が関心のある商品やサービスに関する広告を提供するために、WebCookieに含まれるアプリケーションおよびその他のWebサイトへのアクセスに関する情報を使用する場合があります。

アフィリエイト

当社はお客様の情報を当社の関連会社と共有する場合があります。その場合、これらの関連会社はこのプライバシーポリシーを尊重する必要があります。アフィリエイトには、当社の親会社および子会社、合弁事業パートナー、または当社が管理する、または当社と共通の管理下にあるその他の会社が含まれます。

ビジネスパートナー

特定の製品、サービス、またはプロモーションを提供するために、お客様の情報をビジネスパートナーと共有する場合があります。

オファーウォール

アプリケーションは、サードパーティがホストする「オファーウォール」を表示する場合があります。このようなオファーウォールにより、サードパーティの広告主は、広告オファーの受け入れと完了の見返りとして、仮想通貨、ギフト、またはその他のアイテムをユーザーに提供できます。このようなオファーウォールは、アプリケーションに表示され、地理的領域や人口統計情報などの特定のデータに基づいて表示される場合があります。オファーウォールをクリックすると、アプリケーションを終了します。詐欺を防ぎ、アカウントに適切なクレジットを付与するために、ユーザーIDなどの一意の識別子がオファーウォールプロバイダーと共有されます。

ソーシャルメディアの連絡先

ソーシャルネットワークを介してアプリケーションに接続すると、ソーシャルネットワーク上の連絡先に、名前、プロフィール写真、アクティビティの説明が表示されます。

その他の第三者

一般的な事業分析を行う目的で、広告主や投資家とお客様の情報を共有する場合があります。また、法律で許可されているように、マーケティング目的でそのような第三者とお客様の情報を共有する場合があります。

売却または破産

当社が資産の全​​部または一部を再編成または売却した場合、合併を行った場合、または別の事業体に買収された場合、当社はお客様の情報を後継事業体に転送する場合があります。当社が廃業または破産した場合、お客様の情報は第三者によって譲渡または取得された資産になります。あなたは、そのような譲渡が発生する可能性があり、譲受人がこのプライバシーポリシーで行った名誉の約束を拒否する可能性があることを認めます。

当社は、お客様が個人データまたは機密データを共有する第三者の行動について責任を負わず、第三者の勧誘を管理または制御する権限もありません。第三者からの通信、電子メール、またはその他の通信の受信を希望しない場合は、第三者に直接連絡する責任があります。

### 追跡技術

クッキーとウェブビーコン

クッキーやウェブビーコンは使用していません

インターネットベースの広告

AppleWatchアプリケーションには広告ツールを使用していません。

ウェブサイト分析

また、Google Analyticsなどの選択されたサードパーティベンダーと提携して、ファーストパーティCookieおよびサードパーティCookieの使用を通じて、アプリケーションの追跡テクノロジーおよびリマーケティングサービスを許可し、特にユーザーの使用を分析および追跡する場合があります。アプリケーションの、特定のコンテンツの人気を判断し、オンライン活動をよりよく理解します。アプリケーションにアクセスすることにより、これらのサードパーティベンダーによる情報の収集と使用に同意したことになります。彼らのプライバシーポリシーを確認し、質問への回答について直接連絡することをお勧めします。これらのサードパーティベンダーに個人情報を転送することはありません。

新しいコンピューターの入手、新しいブラウザーのインストール、既存のブラウザーのアップグレード、またはブラウザーのCookieファイルの消去または変更によって、特定のオプトアウトCookie、プラグイン、または設定がクリアされる場合があることに注意してください。

### サードパーティのウェブサイト

サードパーティのWebサイトは使用していません。

### あなたの情報のセキュリティ

当社は、管理上、技術上、および物理的なセキュリティ対策を使用して、お客様の個人情報を保護します。ご提供いただいた個人情報を保護するために合理的な措置を講じておりますが、その努力にもかかわらず、完全なセキュリティ対策や侵入不可能なセキュリティ対策はなく、傍受やその他の誤用に対してデータ送信の方法を保証することはできません。オンラインで開示された情報は、許可されていない第三者による傍受や悪用に対して脆弱です。したがって、個人情報をご提供いただいた場合、完全なセキュリティを保証することはできません。

### 子供向けのポリシー

13歳未満の子供に故意に情報を求めたり、販売したりすることはありません。13歳未満の子供から収集したデータに気付いた場合は、以下の連絡先情報を使用してご連絡ください。

### 追跡禁止機能の制御

ほとんどのWebブラウザおよび一部のモバイルオペレーティングシステムには、Do-Not-Track（ "DNT"）機能または、オンラインブラウジングアクティビティに関するデータを監視および収集しないようにプライバシー設定を通知するためにアクティブ化できる設定が含まれています。 DNT信号を認識して実装するための統一された技術標準は最終決定されていません。そのため、現在、DNTブラウザの信号や、オンラインで追跡しないという選択を自動的に通知するその他のメカニズムには対応していません。将来従わなければならないオンライン追跡の基準が採用された場合、このプライバシーポリシーの改訂版でその慣行について通知します。

### カリフォルニア州のプライバシー権

「ShineTheLight」法としても知られるカリフォルニア州民法第1798.83項では、カリフォルニア州の居住者であるユーザーが、年に1回、無料で、個人情報のカテゴリに関する情報（ある場合）を要求および取得することを許可しています。ダイレクトマーケティングの目的で第三者に開示され、直前の暦年に個人情報を共有したすべての第三者の名前と住所。あなたがカリフォルニアの居住者であり、そのような要求をしたい場合は、以下に提供された連絡先情報を使用して私たちに書面で要求を提出してください。

18歳未満で、カリフォルニアに居住し、アプリケーションに登録済みのアカウントを持っている場合、アプリケーションに公に投稿した不要なデータの削除を要求する権利があります。このようなデータの削除をリクエストするには、以下の連絡先情報を使用してご連絡ください。アカウントに関連付けられているメールアドレスとカリフォルニアにお住まいの声明を記載してください。データがアプリケーションに公開されないようにしますが、データがシステムから完全にまたは包括的に削除されない場合があることに注意してください。

＃＃＃ お問い合わせ

このプライバシーポリシーについて質問やコメントがある場合は、次のアドレスまでご連絡ください。

emrahkrkmz1@gmail.com
